[拎定凳仔排排坐]本金$500贏上1萬蚊

讓球 墨爾本城[0/+0.5] 客勝 $500

1:1完場
收半格
結餘 $782

留名

半場入球大細
薩斯索羅 [1.5球]大@2.45 $480

Lm

gun

下一隊入球
薩斯索羅(主) 對 亨克(客)
下一隊入球(第1球)
無入球@3.75

$ 300.00

一決勝負